買左電動三寶既生活係點？

7：00 起身數錢睇賺左幾多
9：00 返工睇新聞有乜新樓盤
12：00 食得起翠華＋20蚊杯凍飲
16：00 睇班傻西炒港股蝕左幾多
17：00 盤前睇今日又要賺幾多
20：00 放工返屋企上連登圍爐9叫
23：00 訓覺

收聲啦 被你燈死啦

收皮了..

精神差左
銀多厚左

銀包

似曾相識的燈，留名，過幾日返來推下post

即係邊三寶

想知埋爆破之後個生活時間表係點？
想有啲心理準備
感謝感謝！

7：00 起身睇吓靜返幾錢
9：30 準時番工對沖
12 ： 00 食茶記要熱飲
16 ： 00 收盤睇班垃圾基金經理有冇輸錢多過自己
17 ： 30 睇下自己既股見底未
20 ： 00 返屋企上連登苦主區鳩叫
23 ： 00 訓前睇吓有冇其他抵買美股

中國電訊 中華電力 中國移動

差d燈死

Tsla nio li?

小鵬

不是今晚了
66個想補
支牛攞走左個機會了

賭場股輸緊好大

食翠華都好意思講出嚟

願意花咁貴價錢食d咁垃圾嘅餐廳
你估容易？
唔係個個做到